[真核爆] 曼城 vs 車路士 2

on99

人地放你都踢得唔好就仆街啦

This is Sarri ball

安會追和4:4

真自爆

即炒死煙狗

前面3個係打得唔差

希sir呢

安每用牛尾巴一次就當追一球ok？

20分鐘就輸既波

屌你老母

反安又輸

成日前面迫 中場又唔迫
屌你老母沙狗

中場防守力0

中後場災難級呢

前幾場仲有人話唔關教練事係球員問題
而家點睇？

diu咩人地隻閘冇波都識拉邊 街場都識既野 我地隻閘又唔拉邊 帶波帶到好似個小學生 斬波又唔識斬

同打少個究竟有咩野分別

次L次都見到佢企係中間唔知做mud 9

波又帶唔好控唔好沖入禁區做mud L

其實攻方面冇問題......

朗踢得咁撚hea就咪撚踢啦屌 腳腳都失咁制

安 切準備救世

點解今年每次都係輸一球之後就連續爆爆爆

阿古路想迫死沙利啦

世3 簡迪 走啦 唔好係呢隊垃圾車曬時間

屌啦

追和我自貼

炒左都唔知搵邊個啦 所有一線教頭都請唔郁 就算請到都係要build up自己班底

今場輸自己on9多d

未見過進攻足球中場唔迫波

along俾人通大細

輸條垃圾中後場

沙利責任就食曬架啦 不過高層唔換真係無希望
你隊波人腳攻弱守強 有干地專踢防守型既就唔岩傾 炒

簽個沙利進攻踢法教練簽佐仔猜波 想轉打法但係其他球員本身係防反出身 隊波點會夾到

曼城簽哥師都比佢課金轉曬隊波 車仔成日話想踢漂亮足球轉型 又唔換班底 比哥師教都死啦 跟本班底唔係猜波料

沙同佐比人批評就一定架啦 但事實係咪高層當初決定錯？已經唔講其他轉會處理得有幾差 中場比我地沙到沙維巴斯基斯都無用啦 一係就打返防反 不嬲車仔防守起家 一係就課金換班底

diu你老母沙利閪女人唔走呢隊車路士同中遊冇L分別

一個亂9咁買人

一個亂9咁教

落後到咁都要坐係度當咩事都無發生 食屎啦你

中場得干堤一個肯搶，其他兩個都唔知係度做乜

鏝好撚醒 見到佐狗有機會遠射都唔會阻佢
反而去mark人

人地walker攻守都咁快 我地兩邊都慢閘

完場比夠2個鐘沙利屌人

Alonso真係臨尾都要柒一柒先番更衣室

佐都有逼，巴狗就算撚數啦

人地搓兩三腳就鬆

沙狗除左用死同一個陣仲識做咩

其實中場防守力係0都算
唔知點解連進攻力都係0
D數值唔知分配咗去邊

咁樣仲衰過唔迫
下下都係2,3下就比人打到入禁區

鬼咩華錫都唔出
平時左路靠佢執唔小屎

屌，以後唔假膠吹奏巴狗

垃圾車仔

進攻廢都算，防守可以廢成咁真係完全唔似車仔，屌你中場防守係零，好撚多場都係禁區出少少空撚曬比人中出

中場同後防距離太遠

agger

仲廢撚過安

要食煙 不了

鏝都算收咗力 如果唔係肯定唔止

攻叫咩無問題
鏝放哂你攻你都入唔到
唔係四球收左手留力
半場你波都無得踢

其實頭先最後兩球中間係kante唔係巴克里就無事了

兩邊都有問題，成間球會，高層唔掂，教練唔掂，球員唔掂，真係唔洗到完季都知冇前四，我估完季排第六

屌，成隊企曬禁區圈都唔洗輸咁多

黃金年代條中場線

希古恩都算係咁 踢得幾好

仲俾佢屌人?
巴士上炒撚左佢啦

更衣室係咩環境

你慢閘企係邊到都可以斬下波 佢依家一係等同世三撞晒位個陣拉邊

好啦世三入去啦 佢又跟住入去 好似世三隻跟屁蟲 對手既隊友 多個人防守咁

踢到咁已經唔關佢慢唔慢事 屌朗狗老母

以前車仔可以贏到全盛疤
依家對鏝半場都已經4粒

往死

Sarri玩緊4D dota auto chess, 留力踢FA Cup, 終成最大贏家

頭2球都係朗狗責任

四球有兩球都on9

雷斯：再肉酸啲都試過啦，怕咩

巴鳩利同牙朗仲出唔出到更衣室

鏝上力炒夠10球啦，落下班高層面都好架

睇黎又賴球員啦

唔係幾分鐘比alonso條撚樣自爆應該唔會輸半場4球咁樣衰

干地就破球會記錄連勝
sorryball 一季比人炒幾場4：0

最錯就係將簡迪改做攻中,但又明顯唔掂,成日都要返後防護波,變相攻中位吉左比位人入。。。

留意到你好鐘意啲垃圾
b8 牙朗 拉美拿

就算搵返12年班底比沙利教一樣死 又米雞又拉美利斯一樣打唔到迫搶 根本車個防反已經入哂dna 除非斬掉重新黎過

起碼叫起到腳同入到禁區先啦...... 鏝4粒，兩粒遠射兩粒就送禮，我地射呢就對面艾達臣上晒身

沙狗點算
冇得講xx分鐘開心 xx分鐘唔開心

軌就用兩億買堆垃圾

根本點都唔會炒
閪女人自己知自己事

車路士英超史上首次在開波25分鐘失四球

阿朗續左約 想散貨都難

無佢同巴鳩利唔洗咁肉酸啦

依家係不論不類 高層想轉型一係就切底d 一係就踢返本身風格

中場想睇變陣唔好位換位
試新陣好過啦

自己逼走晒d好教練
安76 摩 干
最後要用埋d盃都未捧過嘅垃圾

沙利起碼識打中下游
夠保前4架啦

Sarri快D用煙頭辣班on9仔

果時打防反真係世界級架

叫波牛老老實實係中場掃蕩同叫牙朗味咪撚再上黎啦

mentalityball

最好係media公開咁串尻垃圾車專買垃圾，艾巴呢d空心老棺

保撚到前4,對般尼輸4比0

沙利係拿仔真係勁架

但係佢執隊波個陣可以見到成隊波係有改善緊

依家Sarri = Ball 贏 possession 輸波波

快樂足球

i was very happy for the first 3mins

屌啦 今季打強隊無一場係覺得穩
干地個陣起碼連打巴塞都覺得有希望先

出新仔啦

續約真心on9

巴克利 朗狗 食撚屎

識打中下遊
放監冇耐

慶祝緊

兩舊屎，但佢個球搞到4分鐘就失波影響大好多

投降可唔可以當輸一半？

未必止再肉酸D，完半場姐

效率低 個d逼埋身又慢又唔貼

聽講沙狗30幾分鐘就返咗入更衣室？

利申冇睇

真心掛住干地
如果佢搞得點人際
仲勁過摩佬啦

搬泥矛夫

2：0就正路
第1/3球真係on9到核爆

上年輸1球 大家吊干地垃圾，今年大家係咪覺得刺激好多呢

佐真奴算把啦

足球黎講 遠射 kill pass遠比控節重要

你仲要冇防守力

打弱隊就話人地反擊力弱姐

打強隊人地進攻勁把握力強

單憑你咩柒控制節奏 想拎前4? 算撚把啦

最撚驚賣左世三舊錢，俾西女人拎黎買垃圾

我覺得今埸唔關沙狗事

踢傳控基本上人人要識帶下波推進
最好就靈活夠快 身型係其次
宜家兩閘唔得 巴克利唔係傳控料
佐真奴淨係橫傳 功能單一
對住鏝既傳控 等同踢少幾個

中場得kante 做到野，巴克利打強隊唔夠班，佐真奴傳遠少少既波就會比左人，kante 由自己禁區打到去對面禁區

"If you give City space behind us the game can finish not 1-0.
I’m not so stupid to play against Man City open and lose 3-0 or 4-0."

- Antonio Conte

笑死

Miss 干daddy ?

要求呢兩張圖喺車區永久頂置

垃圾車

今季輸強隊都係頭個段發夢
跟住返唔到轉頭
沙狗話班球員心態差唔係冇道理
但沙狗仲出阿朗b8真係...

哥狗買自己想要嘅人點同 佢要波底好嘅球員 後防買laporte stones 中場買bernado silva 根度簡 仲未計本身曼斬已經有david silva 迪布尼呢堆技術好嘅球員

干地對鏝 唔係有場係d人輸到 行行企企 唔去迫人咩

沙利係輸得難睇 但觀眾角度 起碼肯攻 好睇過守著咁輸

呀朗佢訓醒未，等夏去幫佢防傻9左⋯

干地：批評者愚蠢！傻子才選擇與曼城對攻- 新浪足球

進攻廢過法比
防守廢過米帝

廢撚到閪咁 唔續都冇人接啦

最大問題係出b8唔出高狗
要打防守點會出波牛 on9

佢有邊間球會未肉酸過?已經見慣

干地

Sms嗰下先攞命

節奏大師
控制到每6分鐘輸一球，勁到仆街

依家留odoi 龍虎切都難 唔好話世三

出三線廢閪巴狗正選 已經夠沙狗仆街死

係高層成日想慳小小錢
唔肯買領隊想要既人
求其買d 2線番黎就算
又要有成績
俾我都嬲啦

如果佢踢鏝城我諗你唔會咁講

沙狗：睇定餐單叫定外賣先，完場即刻食

垃圾車自從1999年起已經未試過半場輸4-0
沙蛇又贏

車仔真係廢到

揾返a高踢 仲勁過盲朗

仲有巴膠利

車仔負曼城零中龍射門 干地︰我唔會咁蠢鬥攻
[url]
[/url]
bin c

真 輸一粒就個個死老豆咁 一係就衝晒上去攻 後面吉晒

次次話完班球員心態差
但次次繼續用返個十一個人
咁點撚樣會有改善

干地點解會睇中呢d係保頓都踢唔起嘅垃圾

4:0⋯⋯ 邊忽好睇

2019仲信牙朗先on9

佐狗嘅存在已經係錯係原罪

預言家
但呢場攻都放棄都係好on9

算喇，真係場場波睇嗮就會對呢d情況無咩感覺，次次無論比廢隊或者係勁隊大炒條撚屌沙利就會話隊波幾多分鐘mentality有問題，之後幾場好d就一定會歷史重演，今季都好幾次，各位ching屌完隊波都係咁，已經搞唔清究竟係教練廢/球員廢定高層鳩

有西瓜留法比 踢返4231咪幾好

除咗車仔 邊隊英超係有用節奏型中場

世三好自己入幾球等蝗出手

我就等油王賣盤

呢樣真 佢passing真係好

干地真係睇得好遠

352好勁喎 4後衛先現形姐

炒緊你嗰隊啊

屌 我地射門數據仲好過鏝

算啦 大炒硬
不過我係鏝而家都hea踢
費事刺激得對面太勁俾人踢啦

352都大把攻強嘅閘好過佢啦

你含撚啦 唔啱垃圾車用咁用黎做乜9呀

打4231 防反 我唔信會輸咁多⋯但大家話唔要摩/干足球

ching好搶口

起碼有射埋門先 覺得有機會入到波
上季個場 睇到訓

今場阿朗認真差啦
指夏神守，醫院波，前場派膠

輸你先走入嚟講風涼話

所以都係靠金錢足球 但西女人執堆二線比你

唔係鏝留力
應該678左

睇嚟要落降班區醒下

何來大把

根本係隊波冇靈魂 淫賤仲係度ok 後面都有雞屌 e家

係大把，但全部你都買唔到

on9
好睇有分?
雖然輸一粒死守唔住都係0分 但博一分仲實際la

干sir又中

真係唔明點解唔出高狗

可惜佢踢既係垃圾車

唔啱用 就應該放返去適當位置

就係後備

干sir回家

4231 係差個攻中

講真 chiwell alex telles都好過呢個

輸干堤下下要係底線跑返黎

唉...爭氣啦轟

干地當年手執阿朗同摩西斯拎聯賽都真係世界級

唔止今場啦
差左好多場

真 屌你老母sarri ball
我肯定kante打防中都好啲呀

放棄反干了

講真，真係有威脅既得兩球，人地果d 中親龍都知入

我寧願守好輸1:0 分分鐘攻唔入和波都好

沙利可能而家將高狗定位做左仔後備

屌你老母 kante打返後啲未呀
成班進攻足球撚訓左？

Sandro都唔肯過黎 買得個Emerson
最後咪死死氣用返M朗
踢英超算奪冠個年 有罰球有衝擊力算係咁喇
係跑得慢同finishing弱 踢閘回唔切防個問題太大

阿仙奴都未必過到
仲前4

佐真奴可以逗住後面

執左幾粒老鼠屎入黎

干蛇第一季雙殺鏝真係好堅

無換人弱智

干daddy

撳掣投降啦
第一次想咁

見到official IG有球迷問放棄係咪當輸3:0

我好希望曼城全力踢，入多幾球

仲有妹迪同偽隊

呢排開始明白點解高狗上唔到位......

好撚野呀沙狗
一個人都唔換

橫掂都輸，換D 新仔出黎搏啦屌

下半段靠哥狗場場1:0

沙狗又玩焦土?

屌班車迷傻左叫摩daddy番黎

人都唔換 仲出巴狗

破蛋ok?

干地準備上神枱

g sir+切la diu

阿朗素一比啲勁啲右翼猛攻就爆炸，巴克利就準備做戰犯啦。

將Kante 打落一格 出K17同B8 效果都應該好過而家

今場第一筆！

對面已經開始留力

樓上大把

真係傻Q左
搵都唔係搵過氣防守教練

我寧願睇林伯教好過

Forfeit match 啦😂

搵返摩狗好節墮

用到法比返生

我覺得摩狗戈套真係收皮

見到獌今季咁叫daddy番黎

屌無換人 ？

想睇沙狗走左 左狗會點

有冇人有感覺kepa心理質素都幾唔得 失一兩球成個人就好似謝左咁 第4球我覺得佢水準唔應該失

比人炒4粒都原陣下半

最撚on9係kante要打而家個位

係咪第二次輸到4:0

佐真奴d五五波永遠搶唔贏

一早已經上左啦，我諗唔到依家有邊個勁過佢
哥sir最多同級，高普直頭低佢幾級，要幾年時間先執到隊波

今天是自1999年，切爾西第一次在賽事前半場失四球。

廢蘭甸奴30幾都逼得快過轟

屌你老母 簡迪仲係打咁前
10:0不是夢

收到風個個東清黎

踢雙防中嘅佢咪好好用囉

肥賓

佐真奴啲反應係咪咁撚慢

身為車迷，見到次次一落後，成隊波都亂9咁黎，心到碎

年輕人終究是年輕人

球球都比班後防玩，點救

咁daddy都第二季就冠軍啦 以執教時間咁計

點解朗狗無論攻同守都咁撚鍾意入中間
好撚on9

傳波快咪得

其實樓下叫lampard教仲實際
打比郡今季幾掂

點解朗會係中場出現

仲妹過法比點搶

可能唔做沙利代言人仲好

我已經碎到無得再碎

亞古獸又差d

眼神防守

呢個情況唔係吹捧ddg ddg早幾季真係隊波幾差都好 佢都係定海神針

真係車仔特色嚟

雖然失4粒唔可以懶哂kepa
但佢值7千 艾達臣起碼1億
Kepa身高唔夠 霸氣又冇 得個後生

咁摩狗第二季又真係唔差，但係依家就不了

有運

一個人都唔換癡撚線

差啲輸多粒

世一keeper點比

一樣比人屌死用ivan同azp左閘

自從熱血果班走哂之後車就變成咁

唔好啦 呢隊車
唔想聽到啲人話lampard out

Kepa真係得啖笑
唔係panic buy點會咁貴

D走位差得遠 攻得一兩個識向前走下

後防仆街死

唔識射就咪撚射啦 屌你老味

左真奴靚射

巴克利二線尾最盡
都踢到車正選

亞古獸跳贏雷狗

佐狗今季射波有無中過龍

心灰意冷

除撚咗件8號啦
影衰晒撚仔呀

佐仔

超人其實打得幾好

躝啦
射你老母呀左9

奧斯卡回家啦

巴克利自殺死啦啦

奶得掂閪女人

亞古獸真係英超最強前鋒 又做到波 又帶到射到

沙狗話佢技術型

而家先換高狗 有無遲d

現時車狗第一中堅

終於明干地當年點解要追辛度同高列巴尼啦

當巴克利比人話英格蘭中埸新希望
我已經知道英格蘭未來好絕望

咁隊車都二線多啦本身

曾經傳過 嫌貴唔買

多謝legend 古圖加3囉

Daddy依家個朵咁臭
如果可以將呢隊咁既車帶翻起
一定洗到底

如果計強隊 巴克利 雷斯 一定唔會係正選 已經唔講左右閘

預左比人屌 我覺得azp都遲早要清 真係好慢

都唔知仲有邊度肯執呢嚿垃圾二攤

根本d逼搶假到喊 人地又左猜到右都逼唔到

12m

5粒準備

Azp

準備5球

準備又一球

講真，世青盃果班排住隊等上啦，仲邊輪到佢

咁好彩宜家有其他人

達仔

完

12碼

被老強 456

5:0

連azp都出事

呢條友真係冇第二套戰術喎，一落後就現晒形，淨係識打順景波

AZP已經唔識打閘

沙狗破晒紀錄啦

唔係踢到波先咩

我愛你

azp 朗 巴狗 呢場充分表現出呢3件垃圾有幾垃圾

5球

炒鳩沙狗未呀 屌你老母

連dave都爆

有啲唔想再睇 太殘忍

宜家抱住快啲789嘅心態睇好舒服

azp打防反就得 打傳控又係死得

係咁破輸波紀錄 走得未？

輸到冇感覺，煙狗教落去都冇可能帶到隊波進步

打電話炒帥算啦

一場輸返哂上場嗰5球得失球差

睇到心涼

最大分差破完又破

英國班車迷肯屌油王同西女人未

阿古路真係抵到爛
年年交足功課

今場輸得心服口服！

六弟未

因為防反唔洗佢助攻同快速迫搶姐

未夠殘忍 再入啦屌

係 好似睇人打機咁

西女人屌你老母臭西 死全家

上次輸0:4破咗廿幾年紀錄
咁如果0:5呢

唔踢啦 投降啦

個勢似6 7 8 9

其實如果輸到8、9球係咪真係會炒人？

係咪成季第一次輸十二碼？

見證歷史

準備5:0

唔買人 佢又唔識變 總知都係死路一條

頭寒啦

我睇左車狗十幾廿年 好似未見過輸5球或以上

想睇10:0

殘忍只需一球

呢球一定入

準備又嚟

睇嚟過咗呢場就即炒

5咗好耐啦...

首循環贏咗沙利就心紅, 想玩返自己嗰套同人逼搶

沙狗走啦仆街

拉大隊走人當輸三粒啦

山西豆腐隊

678

又唔知自己兩閘慢, 個戰術下下都畀個閘一對一對人地個翼, 想死咩..

準備6比0

Kdb比面

直接拎3紅牌當輸3粒有返D面

8910

快d輸 真心 我頂唔順 進攻足球咁樣踢架

車仔 幾慘

真,但隊波咩料

請邊個先得

5張先得

全盛疤狗都無輸咁多

5 : 0 35倍

一早講咗首輪贏係因為冇阿古獸

完全唔諗住收手

遲早主其他

沙利唔駛戒煙啦, 反正教車仔都會搞到佢遲早生癌

申請走場未

逼搶 ? 任猜架wo

車迷齊齊集氣
等曼城入多幾粒逼走沙利啦

我估甸恩因準備派利是

快手炒多幾球

歡迎希sir

兩閘好撚廢啊屌你老母

繼續用唔夠快 又唔識前推進既閘
然後踢傳控 對強隊死硬

最貴門將？笑而不語

叫蘇拿接手算啦

馬會派利是

Kante

以前隊鐵血邊同

azp 朗 巴 必清

班大帝次次一輸到兩粒就失控鳩踢

走埸plz

哥狗對利都識變 沙狗就永遠一套 比人中出幾多球都面不改容

屌你老味
死返入你老母個西啦

又要搵替工希丁克番嚟

現代足球冇速度真係唔駛踢

半場4 : 0 60倍

油王咁撚on9 我希望佢咪撚搞d名宿

avb 3:5 阿狗 11/12

夏薩特一反擊，就比五個人包。然後曼城就一野就劏穿車仔後防

球迷生眼癌者

有冇巴打追左主其他做心靈對沖

Azp alonso

後防任人扭

華錫除左起步加速其實有咩勁 係皇無波踢好正常 不過車依家陣容真係當寶

其實仲急唔撚野 都輸到5:0 減慢個節奏控定d個波先啦

輸5球唔同失5球

左狗

其實唔多關龍事

屌你佐9

近3場作客輸11-0

勁過巴閪痢就得啦屌

懷念米帝

雷斯而家心諗死火
再輸落去咪仲核突過世界盃果鑊！

當年哥狗唔肯教車真係明智
根本唔會聽教練買人

無喇，輸完球12碼，車仔班人dup哂頭，沉咗，收得工

Trash af

6:0未

上場茅妻4：0已經係最大分差

左狗成日都老羞成怒

車憑咩打對攻
搵返ancelotti好過 呢個最勁就係睇餸食飯

邊個話佐9有用嘅去驗腦啦

唔好再打飛機啦

愈諗愈傷心

i mean球差5球

成隊防反底一季即轉打進攻 都唔係問題
但你唔撚使錢 又唔換走安，朗等等嘅人套現
沙利攞呢隊波點教呀 高層唔使錢就咪撚咁高章啦
呢年真係教訓嚟

搵人開過個新狗竇啦

大家估下煙狗今個禮拜炒唔炒

懷念拉7

應該就快

自己後半場兜口兜面交俾人

輸到5球都淨係換咗一條友
即係覺得場上班人全部踢得好好?

咪搞人啦
人地係中國搵緊銀

除左迪加 全部走

鏝6:0就今季佢地英超最大勝仗

咁咪on9 車本身唔算強隊咩 輪落到正選用巴克利 呢幾年轉會高層廢到

想輸多幾球 快手入啦垃圾鏝

球差4球夠10幾年無啦
前排有一場
點知今日可能再多d

煙蛇出左場食煙

得迪加頂住下條後防 其他全部雪糕筒

無用
有啲on9球迷
幾多狗竇都係獻世

仲唔換人等咩

Hazard 走啦 留係依隊車踢好慘

佢比阿古路sm bor

中間咁空唔比 自己射

其實用呢兩年買垃圾嘅錢all in落一個世界級playmaker 就好了

屌你咩
撚屌朗又企係禁區頂

夏神走吧啦，場場都踢得咁辛苦

夏狗越獨越柒，快撚d躝

切

第四係獌架啦，呢隊垃圾陣容冇資格打歐聯

一個都唔夠 因為運唔到個波上去

夏狗都幾毒食

地雷斯咁撚廢點解仲要留佢

出切都唔出安

屌 點解唔係換左狗

肉酸到

如果切入5粒會點

下季就禁轉會 要用咁既人腳踢2年

唔好再要kante 攻啦

高層唔肯放水買人

唔炒左閪女人肯定得3流教練先會想黎教

呢幾年真係哂太多錢係班庸員到....
買個勁既起碼carry隊波

側邊係b8 k7, 都係唔傳算

夠去英甲

高層無長遠計劃，高薪續垃圾
炒沙利根本問題都唔會斷尾

一個playmaker+佐狗簡迪雙防中會好好多

換走阿古路費事比人踢斷腳

佐狗連屌佢都廢事
今場連azp都爆

沙狗唔撚識變陣 永遠位換位

屌佢老母橫掂都輸
用青訓啦

條防線廢撚到咁樣

多謝摩蛇啦 喺對面隊踢緊

望見牙朗就唔想傳

蘇拿都係蘇B

人地成隊都肯比波 搶波又整體 車踢落都係自己顧自己

今場得超人踢得好

同中場啲默契

搵翻daddy la

世界第一防中俾人拎去打攻擊，究竟要幾on9先諗到

對曼城，閘位成日比人一打一

換Zola or 林伯上馬打士氣波都唔會比人大炒啦

人地後備係耶穌同馬列斯
我地就

有冇link比我睇下佢地柒成點

如果林8教 我送一件波衫出去

傳個波都唔到位，點玩傳控

交幾腳就失

安好失禮咩

收兵了
再輸車班人真係可以清洗

又唔係直接關事嘅 普巴都可以返曼啦 當日賣高層又唔set回購又唔出手買返佢返黎姐

對面後備過黎車係鐵膽正選 原本唔多覺 但過左幾年就發覺車近幾年轉會有幾垃圾 明明有錢賺

正選都唔夠打啦，仲講後備

又唔買人，又冇得J青訓

啲意識用一季改到 已經偷笑
不過冇前四 冇人會等你改造
所以lan la sarri

Zola教波好廢

根本就從來唔係單方面嘅問題，由摩狗時已經係咁，只係當時摩狗太柒。到干地又因為佢搞得太疆轉移咗焦點。到宜家沙利都已經刷晒鞋，轉會都仲咁柒時，點解仲可以有啲人覺得轉教練就ok

約爾金霍為一名冷靜和全能的球員，能夠出任中場任何一個位置。他的效率、技術、視野、傳球準繩度高，亦能於場上搶下對手控球權，因此他能出任全能中場、後腰和墮後中場

不停炒教練打士氣波 輸/和一場即炒都應該有前4

人地後備都勁過我地正選

當車企位長期係433既shape
再睇下對面既企位 互傳走動
就知車踢既係弱智版傳控
完全冇個精髓

干地幾時回家

其實真係冇人會肯黎教 feel到打後幾年都係做五六弟 好似前幾年嘅利咁

不了，咪再累人

zola做領隊啦

拿玻里係咪咁架

閱

好掛住摩佬

肯用青訓我唔介意
問題係唔撚用

沙利今次仲聞到有魷魚香

睇下佐狗同條防線既距離

係 佢同哥唔同 哥係地面tiki taka 沙係快速組織

同曼城對攻要幾有自信先做到

成日轉會臨急抱佛腳高價買2線就嬲

佢地左手個黑色係咩黎？

邊撚度快

可
可唔可以可憐吓睇現場既車九?

換朗

世三應該走硬

屌你而家換

但係依家垃圾車完全係慢速組織
下下都左右後傳

神蹟換朗狗
不過遲咗70金鐘

躝啦盲朗

高層最撚錯係同牙朗續約

好撚廢

咪就係
今場寧願用廢到無形既Pedro 都唔試下cho

高薪請安76番黎有冇得諗

附近啲車迷點？

出都唔應該出啦

同埋佐狗喺拿玻里時前面有個咸錫，垃圾車有邊個

係應該出都唔出 而唔係換走佢

位換位 屌你老母

唔係帶喺手臂嗰啲黑砂咩？

走左一半

辛苦唒

無所謂啦 人地70分鐘都開始玩角球旗

新林8

比d掌聲自己

屌你老味而家先換朗狗==

Allan同diawara先係重點

CHO又話走，依家輸波佢又西晒面

記念用？

無知一問 係有咩用？

真係寧願輸1比0

大袋後備都冇

唔明咁堅持一套做乜，打多一套陣唔會衰左

如果呢季唔再出牙朗，咁呢個換人就值啦

英格蘭希望

睇電視都可以熄機
現場真係唔知點好

有無鏝迷挑釁你地？

差d6粒

巴打有幸見證歴史

悼念囉，sala掛

應該係紀念沙拿

意撚真係好撚硬頸
下次唔好再搵意撚教得唔得

沙拿

差啲又失

左狗又散步

Luiz黎料

治標唔治本

有咸錫 前面仲有恩斯尼幫手組織 車夏神係突破 安柏度又唔識分波 最緊要拿有高洛巴尼頂曬

仲出大衛silva

Kepa

佐狗係度hea跑

車仔d無壓力逼搶 好似比曼城撚狗咁撚

拿拿臨舉牌，marina out啦

悼念sala呀

thx 各位巴打

左狗真係雪糕筒黎

左狗防中位都唔追波 斷氣都要追啦屌

1 on 1可以點

咪撚on9啦 成個form都垃圾
冇m朗只係輸少兩球 邊忽值

安76黎啦
救車狗

我都咁話

屎達寧英超最強翼鋒

佐狗垃圾到

換完都係DAVID SLIVER

Agger

冇安，輸般茅4比0
冇安，輸緊5比0
明白安既作用未？
安有一招時間停頓，將比賽時間減少，洗撚輸咁多咩

都話揾肥賓好

Dllm原來都未撚出cwa
沙狗死撚咗佢啦

林伯教啦頂 收返mount嚟用

佢呢個位應該唔係作客球迷區
扮鏝迷都冇人知啦

幾千萬雪糕筒，我50蚊有無人要

煩夠未呀柒頭
兩場都屎好未呀
成隻癲狗咁係度自high左成場

幾千萬買飲水都係咁啦

牙切

啲人仲話佢防守好..

懷念米帝 懷念拉7

你話短傳節奏重要
但其他中場要有既野全部無

破蛋機會黎

呢個真係痴撚線

同埋作客都唔係咁易買到

D走位生硬到

講到尾都覺得係西女人同黑鬼嘅錯
轉會失敗 球員接唔到班
幾任領隊都買唔到想要嘅人
咁嘅高層 邊有一線領隊想教

我有機會去史丹福橋睇既話，一撚定舉

比人入波講句屌你老母都冇人知你up乜啦

佐狗下場係咪唔出得

捉返鳩頭朗去坐監啦

私家雞 洗唔洗del post阿

切真係幾好，下季打正選吧

條傻閪盲反就算撚數啦
出卡希爾好唔撚好

巴打我幫你頂住 你快啲走
啲人又屌你唔識波架啦

真理：
買主其他可得首期

沙狗話練緊kovacic同ampadu打呢個位

期待記者會

有安呢啲波就好

早就要練la

M朗見晒頂
試下Emerson 好過啦

呀含起碼有活力過佢

而家先練

等睇沙利賽後又話冇mentality 輸4球

練條毛，沙狗聽日就炒啦

6:0

6：0

6

6-0

6球 猜到空哂

施華球直線靚到丫

Silva勁到

好波 6:0

準備7球

係咪同拿玻里條廢老講不如對換返兩個領隊

屌 又輸比人劏穿

傳到去腳下

7+叫糊

右閘唔見左

守咗咁多年嘅3球分差今年先有4：0後有6：0

收兵都6比0
你班人全部收皮啦

組織靚到 就算車對弱隊都踢唔出呢d波

Azp有未期ivanovic feel

又一粒

真進攻足球完勝

球球都空鳩晒
想點

第六位

笑死，次次傳中都冇人截到

好撚正

Sarri ball係冇速度既意甲就行得通

Ivan走前都仲推到個波上去

6:0柒過8:2

六弟

又話曼城收油既

大衛雷斯心諗今次大鑊

我究竟睇緊啲乜

求下你唔好收啊

真係唔係個個有d咁既視野 人腳差別太大

8比2後又一場英超經典

今晚真係唔洗訓

佐狗

雷斯：今次仲樣衰過7：1

Kepa真係好無助

收油都整兩粒

學fifa咁走場輸3粒算啦

對上一次輸六球係幾時

等睇 7 0

大佬 禁區做乜撚咁少人

6個入面 有兩個輸右閘 一個輸左閘

以油王性格 真係即炒

快手7:0收我地皮啦

成班散晒
傳波都傳唔到比人

7:0一定炒沙利

入多粒 7-0就經典了
同阿狗一樣lv

哥狗坐低埋

煙剷真係破唒紀錄

人地sub係Silva 馬列斯

屌你老母 炒鳩沙狗未呀

Sarriout

佢都唔撚理啦

快點強姦我

佢宜家都唔理隊波啦

咪喺得失球差起碼唔使輸咁多

好似好耐無見過佢

莫講話我上車12年都好似未見過，上次6比0我出世未都唔知

破到蛋未

油王未必有睇場波啦 你估10年前咩

可唔可以下場轉下戰術

好彩容場輸。主場輸柒到

都入唔到境

Sorry ball?

剩10分鐘入多球啦

Lm 7:1

CLS

輸成咁比人笑到面都黃，點都要理

史上最差領隊

THIS IS SARRI BALL

唔洗再失第7粒啊

一陣隊巴炒人，爽

大衛雷斯真係好垃圾

有心搞就起左新球場啦

請zidane la diu

PLEASE FOLLOW ME

即刻賣撚左隊波

準備歷史重溫

阿轟友好

其實搵邊個教都一樣 多謝西女人

車仔車仔 歐冠無位 領隊退位
自自閉閉 無力再吠 轉眼又過了一季
高高低低 干地跌低 哪個傀儡掌帥位
換入閪瓜 無盡貨幣 一粒都也太矜貴

創會至今有冇輸過6比0都係問題

應該試過嘅...

炒領隊冇用，做瓜西女人先講啦

等睇 10：0

記得之前車狗炒阿士頓維拉8比0
之後阿士頓維拉降級降到英甲

今晚車狗都有望俾人大炒8比0

騎撚住你垃圾車

我夾$100

仲想入波?

希望沙利記者會屌柒高層唔科水

都入唔到英國境，點見到佢

200

Record defeat – 1–8 v. Wolverhampton Wanderers, First Division, 26 September 1953

就黎追到

前場輸4球 上場又贏返5球 點知今場輸6球

刷曬西女人鞋都係冇用 輸6：0應該都拎錢走人

輸到好肉酸==

沙狗完場自己辭職
我會respect

出豬sir應該反勝

唔好停呀輸夠10球先好收手

25號踢多次

炒撚咗西女人又唔區
之前有傳有個英國有錢佬想買

Now又用返德國嚟笑鳩隊波

大衛雷斯條黑氣石點解仲有得踢仲穩坐正選

Record defeat – 1–8 v. Wolverhampton Wanderers, First Division, 26 September 1953
Record League defeat – 1–8 v. Wolverhampton Wanderers, First Division, 26 September 1953
Record FA Cup defeat – 0–6 v. Sheffield Wednesday, Round 2 Replay, 5 February 1913
Record League Cup defeat – 2–6 v. Stoke City, Round 3 Replay, 22 October 1974
Record European defeat – 0–5 v. Barcelona, Inter-Cities Fairs Cup, semi-final replay, 25 May 1966
Record Champions League defeat – 1–5 (after extra time) v. Barcelona, quarter-final second leg, 18 April 2000[22]
Longest sequence of League defeats – 7, 1 November 1952 – 20 December 1952
Most League defeats in a season – 27 in 42 matches, First Division, 1978–79
Fewest League defeats in a season – 1 in 38 matches, Premier League, 2004–05

沙狗仲有空間可以失多兩球

已經唔係班友玩嘢咁輸六粒
沙狗走啦

之前慈善活動有浦過頭拍片

對沙利算係咁
要邊個買邊個

沙迷
佐真奴迷
請解釋下呢場波

叫羅傑承買

鏝已經拋離猁10球球差

歐霸都冇得你打

仲柒過巴西

慘撚到

new castle2:1 MC
MC 6:0 CHE
newcastle > che

不過講真
人腳係差兩班波都未至於俾人炒6粒
沙利都好有問題

真係鄧現場班車迷慘

咁都控甩

真係咩？咪又係得佐狗

用堆青訓咁輸法都冇咁灰,呢加真係見唔到希望

橫傳與眼睛防守

科水又點 跟本係套戰術唔啱踢英超

夫目前犯咁款

Record defeat – 1–8 v. Wolverhampton Wanderers, First Division, 26 September 1953

Record League defeat – 1–8 v. Wolverhampton Wanderers, First Division, 26 September 1953

Record FA Cup defeat – 0–6 v. Sheffield Wednesday, Round 2 Replay, 5 February 1913

Record League Cup defeat – 2–6 v. Stoke City, Round 3 Replay, 22 October 1974

Record European defeat – 0–5 v. Barcelona, Inter-Cities Fairs Cup, semi-final replay, 25 May 1966

真係你未出世之前

How about 西瓜？

其實中游同前列都預會輸 係鏝認真左d

西瓜視野

廣告板都搞唔掂

雷狗完場後又要走向球迷感性地sorry一次

佐真奴防守真係痴撚線

有冇人仲睇緊

西瓜還可以啦

佐真奴有冇一腳好波

毫無還手之力咁輸6球
都係收皮啦
踢歐霸都失禮英超啦

得喇得喇，佐狗係原罪。潛完水兩個星期又上水吠，十足十fb嗰條TXXXXXXXX咁

要時間配合

叫西女人出嚟性感地sorry一次算

好多人走緊

炒沙狗
佐狗都唔知邊隊接貨

試過輸1x:0 n年前

唯一恩惠係前邊三個算係咁
不過條中場線

肥賓都知唔可以對攻

油王應該又會請摩佬出山

幾有自信先同鏝玩對攻

開波初段有球過頭波幾令

人地隻新仔左閘都勁過呀朗

補時整多粒

迪加算係咁 輸緊六粒仲咁認真

哥狗第一季排第幾呀
我地依嫁排第幾呀

哥狗柒極第一季都頭4

今場真係見證歷史...

回帶
從何時你會學會跟貼梅拿
回防才發覺沒有同伴施華

夏世三賣力衝衝衝

蘇蛇

Azp差d又比人撚

鏝啲人已經唔跑

西瓜咪又係lur咗半季先叫借撚到，淨係高路雲單嘢都夠講啦，唔好話咩高路雲法甲冇表現呢啲廢話先

超人 切 白迪 真係睇得出仲有心踢

般尼茅夫+呢場=失10球0入波

迪加

個問題係硬頸，
一d戰術變化都無

幾時7：0

迷沙仲好意思拎哥狗黎比

沙利算吧啦 堅持呢種踢法
但根本冇提升到班球員意識水平
唔少人本身波底又麻麻

見到干堤係前面交失波真係好火

Azp完全都冇隊長風範
不過又唔怪得佢
咁多大佬係到

轉眼又過了一季

明明大家都係阿根廷前鋒

點解差咁遠

最多都係微調姐 重點係最根本個套都做唔好

其實都好彩有睇 如果起身先見到

6:0重補3分鐘
係咪玩野呀球證

最差一定係朗同巴 負作用

佐狗零作用

沙利走把啦 個form唔啱打英超

唔知何sir點睇呢場波呢

專精防守既去進攻
即係強化系練特質系一樣

明明之前個格有隊長feel，雷斯一放返出黎就冇晒

阿古：___廢撚到
迪布尼（打頭）：收下把口啦

係一場侮辱
人地下半場認真d 已經攻唔到

今場唯一好既 係證明達真係廢 西瓜有料好多

干堤根本就唔應該放前面

以為仲發緊夢

連續四場作客入唔到波

重點d人意識無咩變過 走位少又慢

失分一刻等上艦

結果打得最好係頭3分鐘

上場都證明咗啦

有冇睇波 西瓜算係咁啦

算係咁啦 隊波咁樣你想佢做到咩

啲人腳差太遠 我地用緊三十歲嘅柏度

sorry ball 又破記錄

西瓜真係算係咁

垃圾車 越來越屎

咁今季好大機會同分鬥得失球
補足時先叫公平既

今場對強隊更明顯

哥狗第一季雖然柒但季尾都叫踢到個form出黎
但我場就愈踢愈柒
點比

其實鏝應該收左油

完啦 好嗎

無握手

沙利唔握手

煙狗唔同哥狗揸手

應該走人了

肉撚酸

我老豆都未出世啊！

煙sir唔握手
好大煙癮

沙狗連手都唔握

手都唔握

煙SIR火到唔握手

沙狗

咸緊 唔想比攝影機同哥狗見到

阿古獸一黎真係top 二黎隊波都做唔到波

嬲豬

沙狗手都唔握

diu Sarri輸波輸到連手斬唔握lol

趕住去食煙定定驚

Zola:多謝哂

沙狗唔握手

沙利

同開季場阿根本一樣
唔同只係隻羊把握差
即係話隊波冇撚變過
沙狗冇料到

品都輸埋

唔握手直走

做咩唔握手

點解唔握手？

災難結束

沙利同哥狗frd 唔握手冇乜野嘅

唔握手直接走
係咪宣佈辭職先

沙利小撚氣到

車路士精華得沙里唔握手個幕

似係災難開始

佐仔成功控制6-0節奏

沙狗頭也不回

One step beyond

都走啦握咩手

輸完唔服氣

唔好辭職住呀 輸多幾場先啦

一場無唒得失球

人地班sub已經打到我地正選 而且出埋35號打正選都炒我地

佐仔d 傳波基本俾曼城睇通晒 傳親都失

好笑過賀歲片

手都唔握直接走人..

沙狗好無品

夏世三要走了

辛真高有料喎

雷斯阿古路都有擁抱...沙狗真係...

6弟了

沙狗無撚品 手都唔握。。

人地哥狗堂堂正正咁贏

有少少廉恥都冇面握手

人地個35號都勁過我地3號呀

Azp kdb

講咩人脚啦
肥賓都贏2比1呀

而且，我地人腳差咩？

Kepa都守得好差啦

有少少廉恥去同客場球迷道歉啦
咁柒都夠擔死

不敢面對

睇死又係換教練, 不斷重覆

係囉 我估輸到咸唔想比哥狗見到先唔揸手

廢咪炒

趕住扯煙姐

屌佢係咪唔知自己打緊後衛

即炒啦屌，希望聽朝有消息

無輪戰術人腳人地都係最top

冇kepa比人10:0左啦

睇見Azp比丁力撚狗

即炒算啦仲聽朝

球球都冇反應

上次輸4球比Bournemouth 我屌kepa 紙板企定定 比人話我 要不是kepa..

今日屌唔屌得kepa.?

9球中龍咋喎

唔係世界波就單刀
有d仲要空龍點救
救左球單刀算係咁

有撲下咪算好囉，對撚住咁嘅車我一早返咗屋企啦

我就心諗大方啲la, 人地堂堂正正贏你就大方啲認左佢握下手畀下面la..

人地都畀左面你la, 去到除時入多兩粒都人得...

Kepa唔係頂級龍 頂盡中上水平
唔會做到力挽狂瀾果種feel

第一球唔關佢事 呢個真
第二第三關啦掛

根度簡嗰球唔應該失

聽日新聞
“It is very difficult to have an idea about the performance. I think we played well for 3 minutes. We conceded the goal and we stopped to play. We didn’t play as a team, but 11 players,” Sarri said in his post match press conference.

炒冇問題, 但炒之餘都要諗檢討自己隊波嘅問題格, 不斷換無解決問題有咩用

第二球射得咁靚,
第三球畀自己人咁玩點畀反應..
最多都係關第四球啫..

後尾果啲射波唔係好大力
就算救唔到 都唔係紙板呀

逼宫行動開始

12碼？

一日仲係西女人掌權球隊只會愈來愈差

個個ddg咩
Kepa冇咩犯錯
你比咁多位人任射
輸係正常
鏝d射波下下都係禁區入面chance

Sorry 計錯數
係第三第四球
第一球同第二都唔關佢事

問題係無防中，個防中俾人推上去打右攻中，幾時可以幫幫忙搞搞佢，你要人控制節奏都要個防中架嘛

又係人更衣室屌佢地屎忽?

認同 廢就炒 高普都比人炒左好耐 好多時領隊功佢拎罪都係佢頂 佢廢換過個ok 但好多年啦 換左好多個啦 點解無一個可以教耐少少 無記錯係咪教5年都無 而且好多係個唔係和氣收場

世三 簡迪 西瓜 走喇

十二碼射得靚

古度根個球應該要救到

不過除左依球其他全部唔關佢事

仲要kante傳波唔係勁要佢係中間打短傳入契

主要都係第三第四球
其他果啲大多都係比後防逼害

第3球阿古路幾碼咁射點比反應 係第4球禁區頂彈地先有機會撲到

係, 不過都係輸少一球啫..

同埋去到果個Moment 龍門個信心都係因素, 短時間失三粒我諗佢自己都有啲亂..

第三球真係On9,
咁樣頂番入禁區畀人射..

喂喂喂，連Kepa都係戰犯，仲有邊個未做戰犯啊？快啲的佢出嚟打一身啦，下下輸波就亂咁捉人出嚟屌

話佢踢得唔好啫
未係最衰wor
要捉都捉晒成條後防先啦

炒沙狗 用Zola 應該唔會好似以前 avb 轉迪馬

兩個契仔 西瓜左仔 點處置..

有人話佢係紙版人啊嘛

official fb 個admin 潛左水？ 賽後唔開post 既

又未至於紙版人嘅
不過真係唔係big6水平
水貨來的
算啦 軌呢隊波真係唔多掂

點樣叫好
入親都必入咁濟
係冇神救者
要挑剔ddg可能救到阿古路球世界波
kepa淨係拍到囉

迪基亞第一季英超都成日衰高波，Kepa踢到宜家連大錯都冇試過（連艾利臣都試過撚波撚到俾人搶咗失波啊你老母），結果就俾人話紙版人

咁你收皮啦 去捉後防啦

講真, 咁撚樣畀人射點樣神救...

仲要幾球後防自爆, 神極都估唔到自己後防咁la..

仲有佢都救左一兩球危險波la,仲想點..

Kepa 先最慘, 明明今季先黎, 今場畀班後防咁玩最後畀人話係紙版人..

卡吐去皇打比失五粒都未必畀人咁話..

已經幾次都輸同一個form
1) 開波死mark 佐仔再湧後防，一甩就收皮
2) 一定2個人以上凍世三，有空位俾kante去都無關係，willian/pedro一個mark就可以，反正射失率高，入都無計，kante又唔會爆入禁區，幾場負碌通3個人大細入一粒好似以為自己做得岩咁

今日b8個位係佢企，b8企kante個位，我唔敢講有波入，不過起碼2,3,4球會包到，b8都會大威脅過kante

kante 打前真係唔得，明明放中間就萬事解決
點解點解點解俾人數10粒都打算繼續呢

當連落場既球員都諗"kante企果度就好了"，你個教練仲去硬頸

佐仔一定要個kante級防中去包，繼續擺右中等俾人用同一招屈多半季啦

呢隊車無左精神領袖, 果種熱血嗌場收晒皮

仲有好多波明明直線有好多空位俾到入禁區, 球員都係會分邊/等後插先做入去. 無一個會俾入禁區
不解

跟著去到邊，又回傳番後，跟著又重覆動作